兩院法案版本唔一樣 仲要等眾議院

仲要等眾議院再通過一次 差少少炸

眾議院再2/3通過 就唔洗trump簽名

其實眾議院100%過

大約要幾耐?

眾議院100%過

係睇侵侵姐

頂唔緊啦

眾議院驚條撚咩，實全票通過

法案在參議院通過咗，大家快啲去多謝議員啦！！！

幫推

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

你班仆街有冇人性
喺度燈眾議院

真係要制裁香港官，有咁強硬得咁強硬，仲要諗乜？貿易戰又係，要支爆根本唔使同支國談判，加大關稅，再轉移工種去東南亞，睇黎美國係想放過支國

我想問我有冇理解錯

參議院啱啱過嗰個S.1838係參議院外交關係委員會26/9遞上去未加辣version。16/10眾議院過嗰個加辣版H.R.3289上咗參議院但唔知點解俾佢地無視咗。即係嚟緊掟番落眾議院個ver係未加辣.......?

訂返落去之前仲有個committee可以斟細位
當然最快就係house照食S1838
不過都要thanksgiving之後

原來可以再斟細位
咁如果有改係咪兩院都要再投?

斟細位斟得掂就唔洗

有咩分別，全部新聞都冇講分別

眾議院已經加辣,參議院係再加定減？？

眾志應該寫篇文章交代成個立案的過程

眾議院係加辣版 參議院係普通版 依家參議院過左普通版 彈左返俾眾議院

彈返落眾議院 過左比侵 侵彈先再投過2/3 紅字又可以拖

唔係彈返眾議院，傾好，俾trump簽就得咩

點解又要2/3？

侵唔簽10日後自動生效 但侵彈(reject)就要兩院投2/3